(保障人身安全！請入！)切蛋糕女仔注意

唔刻個位女仔同你嘅同伴出反一個不自殺聲明，以防止有人加害你哋，然後再屈連登仔，而且同時保障你哋，無人夠膽加害你哋。

P.s.咁樣等同自爆身份，所以大家有冇咩建議？

都係立即離開香港避風頭

條友都比人起左底驚咩自爆，最緊要唔好比對家搞大件事分化我地

不篤灰 不割蓆唔係口號

唔止謝sir，連er er er sir都……

推

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟